HSBC，國泰，港大，Facebook，Twitter

#Chinazi
挑戰世界

WWIII